又話質易戰, 夾到仆街

淨低幾千grant loan買左700熊
而家差不多打靶了

追牛，快！

ｔｏｐｉｃ名你都打錯

sorry lo, 輸到傻左

忍多陣啦，轉頭就回

仲有17蚊咋..
買左317

仆你個街, 又話大獲

你訓左幾個月無醒過？仲講貿易戰？

唔係講咩呀

同外星人打緊仗啦

star wars

班淡友真係累死人...唉

你又輸好多呀